點睇CHINGHA(夏B)師妹團BVNDIT

D樣好唔得
出道歌

男人，女人，劣版舒華，劣版允兒，劣版林娜榮

d body炒飯好似幾唔錯..

請夏正到。。。

點解要做蝕本生意

乜鳩野隊名嚟...讀都唔識讀
仲要一個抄rose 一個抄英妹

無夏恩妹妹

我諗佢應該會走有排先再會出新團

Bandit

忙內同請夏個fd應該係主力捧

好彩請夏solo出道

原本計劃係請夏solo一排先
等班隊友ready好晒 請夏入團 一齊出道
不過請夏solo成績好到取消呢個計劃

請夏入團係侮辱咗佢
請夏deserves better

3線團，完

d團已經多到眼花繚亂
我專心鐘意izone算

得金毛ok
首歌幾好聽

左1成個牙嬸咁...

樣普通，歌普通
賣點得係夏B師妹

見到I.O.I其他拖航母，打死都唔放夏B入團

都無咩分別啦
請夏拖成間公司 連新女團都幫佢拖埋

請夏carry wo...
請夏拖公司真係第一次聽...

UP乜- -